誠招吉他手bass佬夾band

會夾one ok rock zarahn 周圍腎等等

本土野 seasons for change等等

依加有drum同voice(唔太難可彈唱)

暫時想夾住2首oor 技術不摳 彈到就得 會係MK夾

齊人就jam下先 啱feel再傾

自貼先

埋蒞睇下

可以一齊討論下夾咩好

夜店一個角落裡

吉他手
專吉你隻手?

結他ok?

有性趣 留個tg id 會有專人聯絡你

推

幫推

冇人想夾咩

Bass留名

有聽oor 但未玩過，硬係覺得ryota d bass line好悶

唔會玩死呢隊

要有趣嘅j 野好多都得

但係D鼓就好難打 有冇興趣jam下？

推呀

鼻屎佬 結他佬

結他 one ok rock

有性趣可留tg wor

幾歲左右？
結他手留名

都係後生仔 不用分那麼細